如果我地澳門真係出事，你地香港同胞會唔會損錢幫手？

今次山竹唔係講笑，可能會死人塌樓
希望大事大非前咁多位港人可以撇開成見

哎呀 阿路你做也搞成咁呀

唔係有澳門政府派錢咩？

我願意
多多都燒

睇住牙路就來變過街老鼠

個心好酸

澳門政府咁多錢, 洗鬼我地咩...
澳門GDP世界第一架喎..
派少兩年錢咩都返哂黎啦

認錯人

點解澳門樓會塌？
豆腐渣工程？

認錯人啦

樓主個名有咩2C

串牙奶

乜野叫損錢？

捐晒全香港d錢比澳門震災啊
捐埋比死賤種蝗安家啊

損錢，係干犯咗香港條例Cap. 200, S60的毀壞財產

銀紙是銀行的財產，任何形式的損壞都是違法的

捐精就得

牙路回曬塘，低汁左巧多

所以澳門出事，關香港嘿事

做帛金？

澳門幾十萬人，政府有幾千億財政儲備，咁撚有錢，使乜捐

年年派錢，你地有錢過香港多多聲啦

澳門人口60萬，有5000億儲備
人均83萬

香港人口700萬，有11000億儲備
人均15萬

香港政府已經非常有錢，但同澳門冇得比，所以唔使捐

阿古狗你咁係咩2c